連登股壇四大神獸一致睇淡？

暴力救市

笑死，都唔明點解咁齊心，係打爺睇好

今日入咗好倉

賭仔心態 升咁多日仲唔跌

關巴真醒目

睇淡沒錯嘅，不過早左幾日姐

繼續睇淡

口裡睇淡，但唔知點解買左牛